I wonder how I wonder why

I'm wasting my time
I got nothing to do

While nothing ever happens and I wonder

all that I can see is just a yellow lemon tree

Isolation is not good for me

Times are hard when things have got no meaning